反擊癈老行動

我地跳閘就比佢班正義撚捉
我就唔信佢地唔撚衝紅燈，屌你老母大家見到藍絲癈老就捉撚住佢，再唔係就影撚低去報案，大家點睇

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

自推1

自推2

自推3

自推4